黑鯊游戲手機2：驍龍855+全DC調光螢幕+240HZ觸控採樣率

3月18日消息 今天黑鯊在發布會上正式推出新款黑鯊游戲手機2，起售價為3199元，共有暗影黑和冰封銀兩種顏色，其搭載了最新的驍龍855處理器，並實現了全局DC調光。

黑鯊游戲手機2采用高通驍龍855處理器，支持專門的elite gaming技術，還支持Magic Press雙半屏⽆限制壓感操控，玩家可實現兩指變四指，四指變六指的操作。除此之外，黑鯊游戲手機2還有全新的液冷3.0——塔式全域液冷系統，還支持了240Hz觸控報點率，其擁有獨立的圖像處理芯⽚，四通道光源傳感器，配合AI圖像識別功能，可根據環境光和內容變化調整顯示參數。外加全程DC調光。

售價方面，6+128GB版本售價3199元，8+128GB售價3499元，8+256GB版本售價3799元，12+256GB版本售價4199元。
黑鯊游戲手機2將於今晚22點，在黑鯊商城、小米商城、京東商城正式開啟預售。

黑鯊 2 會提供 6GB + 128GB 儲存、8 + 128、8 + 256 和 12 + 256 四個版本，對應的售價分別是人民幣 3,199、3,499、3,799 和 4,199 元，3 月 22 日起在中國率先發售。香港這邊我們也收到消息，順利的話四月初便會上市了。

又無NFC？

好似無

銀色機背其實幾靚

最怕壞眼嘅連登仔：DC調光護眼

佢地跟著落黎會要求 Marvel 調光

大陸機冇nfc不意外
佢地用開垃圾考古qr code

QR CODE日本仔野

人哋地鐵一早用緊suica入閘棄撚咗qr九世

係影相未得，其他硬件都唔錯